【正視聽】總言之無TVB廣告就ｏｋ，毋須迫表態

五大訴求係主線
TVB係中級Boss

暫時冇廣告就支持
再有咪入返黑名單
唔洗迫表態
請集中針對未落廣告嘅商戶

無論幾時停廣告，公司驚咗網民抵制，
睇定啲唔敢落新廣告住，暫時係贏咗，呢個係有意義嘅階段勝利，
可否贏落去就睇下大家會否堅持抵制及洗版到10月！
10月TVB同客戶傾下年commitment

TVB廣告客戶名單

TVB係中級boss

大家入嚟欣賞下今朝TVB新聞點幫大家扣血

唔好再理其他Tempo post
唔好俾人帶風向
集中對付未落廣告嘅商戶

有乜係度講

各位商家：

你落TVB廣告，俾香港人抵制
你撤TVB廣告，支那人屈你港獨
本來無一物，何處惹塵埃
做精明決定，唔好再諗TVB廣告喇

請大家幫推

認同請幫推

push

其實google doc無意思， 無人會click入去睇，list出黎好啲

推

TVB呢條戰線好似冇乜感覺~
會唔會學習689咁~ 每日都有圖係講直至邊日仲有邊幾間落左廣告咁?
有邊幾間高調撐黑警撐修例就high light 等大家抵制~

有人睇ga, 大家focus去咗上水到ja ma
Click 都懶嘅人
咪洗旨意去fb 留言

都係基本marketing, 越易睇到越接觸到多啲人

仲要兩個正評，世界真係多懶人

咁你係要宣傳個message唔係自high啊嗎，咁緊係你就人架啦，仲要人click邊個彩你

Copy 得幾多？20幾個大客，80幾個廣告，加埋留言template，金鋼棒咁長
Google excel 乜都有齊晒

懶得click 就去下面條link做第三波

抵制TVB廣告客戶 第三波

我已支持，係其他人睇only

好，多謝支持，下次貼幾個重點目標出嚟

支持